殺人鯨唔係鯨,鯨魚唔係魚

重有無

港燈唔係燈

開大唔係大 OU唔係U

OU唔係U ?

魚蛋唔係蛋

豆腐花唔係花

蝸牛唔係牛

殺人鯨唔係鯨？

殺人鯨係海豚

其實樓上答個D全部都唔對應
我係想知D名不副實類例如
蟲草唔係蟲又唔係草,娃娃魚唔係魚,無花果唔係果

你老豆唔係豆

你賓周唔係長

賽螃蟹唔係蟹

無花果係咩黎

中國人唔係人

連登仔唔係仔

你條女唔係女

你老未唔係未

無花果唔係水果黎咩？

金莎唔係金

白蟻唔係蟻

ou唔係u

兩者同屬鯨下目
習慣體形大稱之為鯨
體形細稱之為豚

無花果係花

國安法唔合法